敵人愈壓迫，我們愈團結

我無野講